有無人知觀塘翠屏村咩事

好多消防車

我都想知，係咁響

女朋友話好大煙

好似火燭？
見到有消防員拉喉入翠楠樓

係咪翠楠樓？

目測有成6－7 架消防車

係

翠楠低座起火

上一兩個月啲消防車多到仆街

咁關而家咩事

堅係戇鳩

？？

仲響緊 我住高座

記得又係火燭

冇冇人有圖
真係火燭？

高層某單位火燭